唔止地鐵,仲有地鐵附近建築物,全部有警犬註兵,無開個D建築物一定要封

唔好用索帶,一把界刀就收皮
要TIGHT AND FIRM